好心住冇𨋢唐樓咪學人叫外賣

住1，2樓都算 住高層要人行咁多層上去
又唔落樓下攞 都痴能線
唯有取消張單 個餐比我食

屌你老母大寶哥🐻

屌你老母大寶哥